{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046487",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 보리네뜰펜션"
    },
    "text": "こんにちは。慶州ボリネトゥルペンションでお知らせをお知らせします。 ご利用当日は15:00から22:00までです。 最終利用日は午前11:00までで、これを超えてペンションに到着する場合は予めご連絡ください。 事前連絡がない場合、入室制限を受ける場合があります。 チェックアウト時間を守って、次の利用者のためにご協力ください。 ペンション内のメゾネットタイプを利用する場合には、幼児と児童の安全に注意してください。 また、客室内では絶対に禁煙しなければなりません。 データの心配なく、便利にインターネットを楽しめる客室もありますので、ぜひご利用ください。 バーベキュー場をご利用の場合、炭とグリルをご利用のために30,000ウォンの料金がかかります。 利用時間は午後8時までであり、午後11時以降のバーベキュー場利用と高声、放歌、または喧騒な行為は他の客室のお客様のために禁止されています。 肉類(サムギョプサル、天ぷら類)焼きは客室内では禁じますので、屋外指定の場所やバーベキュー場をご利用ください。 これは、火災や臭いによって他のお客様に迷惑をかける可能性があるからです。 最後に、ペンション内には可愛らしい小物がたくさんありますので、大切にしてください。 ペンションでの楽しい時間をお過ごしください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "利用当日は何時から何時までペンションを利用できますか？",
            "answer": "利用当日は15:00から22:00までペンションを利用できます。"
        },
        {
            "question": "最終利用日は何時までペンションを利用できますか？",
            "answer": "最終利用日は午前11:00までペンションを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションに到着する場合、何時までに予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "ペンションに到着する場合は、予めご連絡ください。事前連絡がない場合、入室制限を受ける場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を守ってください。次の利用者のためにご協力ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のメゾネットタイプを利用する際に注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内のメゾネットタイプを利用する際には、幼児と児童の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では絶対に禁煙です。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用できる客室がありますか？",
            "answer": "はい、データの心配なく、便利にインターネットを楽しめる客室があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するには料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用するには30,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場利用時には、午後11時以降の利用や高声、放歌、喧騒な行為は禁止されています。他のお客様への配慮のためです。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類の焼き物はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での肉類の焼き物は禁止されています。屋外指定の場所やバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には可愛らしい小物がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には可愛らしい小物がたくさんあります。お気をつけてお持ちください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 532
    }
}